心妙姐姐咁快block我留言都唔好玩嘅!

我只不過去佢Facebook放低張圖之麻，言都無留就block我。 F

F

想同樓主食宵夜

有冇得收佢個fb page皮？